环球时報:香港70万同胞支持修例

原來70萬係講緊港人港地個70萬聯署

中國式民主

好似話係假？

內文好似唔關事，而且上環球時報搵唔到任何報道

樓主知唔知偽造假新聞有機會犯法？